壓力好大完全冇出口好辛苦

岩岩終於頂唔順喊左陣
唔知可以點
好想衝破個困局
但係冇能力
好辛苦一直頂，扮冇野
好驚連最後淨低果少少野都失去
睇唔到希望
將所有野all in都冇用
一直話冇辦法
好絕望
所有野都壓埋黎
依家連打開個心講野既資格都冇
好驚暴露左，好驚崩潰頂唔順講左真心話出黎
死都要頂住
無論發展成點都要頂住
好唔公平
點解人地就可以咁輕鬆咩都有
好想見到希望
只要一句我就可以有目標，點解係冇辦法
重要係到受幾耐折磨

我明
我同你差唔多
覺得好多嘢發生緊
好多嘢需要面對
就黎逼爆自己
我都未搵到目標同動力撐
不斷徘徊喺邊緣
一齊加油
我會陪你

我已經頂唔住
愈行落去愈拖落去只係愈黎愈絕望
永遠都衝唔到出去
好想努力好想改變
講左要變唔同
好多野都試過
明明好辛苦都努力緊
都係咩都做唔到

一堆心底話谷住
唔可以講出黎
呢個世界到底想我點

至少你可以喺度講出黎
我會聽
我真係好明白你嗰種無力同無助
有好多時候自己屈埋唔開心
同某啲人講冇用
同某啲人講佢地唔會聽
同某啲人講佢地會擔心
根本冇人可以講
我都好似你咁想改變
知道咁樣落去唔得同埋自己好辛苦
但係永遠都有好似有種無形嘅阻力
明知係可以令件事更好嘅冇動力去做
你要支持落去呀
你唔係自己一個架

不如你有時間嘅話出去大自然散下心
冇時間嘅喺城市搵啲娛樂
睇下戲做下運動
你一定要記住你唔係自己一個
仲有好多人陪住你

當然可以講啦講 千祈唔好收收埋埋添呀
如果可以嘅，迫自己搵一個戰友去傾下
仲有好多人好樂意去陪你同行嫁
記住，身力心力同樣都好重要
就算幾辛苦都好，都要識得take care自己
有情緒要嘗試唔同嘅渠道去抒發
如果撞到啲社工/基督徒 可以試下搵佢地傾下
再唔係，喺連登搵爸打傾都可以嘅，最緊要搵人傾！
頂唔順嘅，仲有好多人撐住你，喺你抖嘅時候為你接力
加油！頂住呀爸打！